究竟有幾多人真係明香港發生咩事, 你地幾時先肯真正醒

我唔明點解仲可以照常生活full time番工part time抗爭
你地到底知唔知有幾多手足每日活係恐懼之中
講緊真係唔知幾時自己係下一個被跳樓被自殺,

你地係度屌人查案, 但係L字頭果個絲打你係咁二睇下個post發生咩事, 係心寒到仆街
你一日仲緊工, 一日都係幫緊社會運行, 幫緊政權, 咁你有乜資格屌人呀
仲有人居然想等投票?? 玩人地隻game跟人地規舉??
我地要脫離制度, 唔好再幫制度做野
中大果幾十個, 盲眼手足, 中槍, 浮屍, 跳樓
對唔對得住佢地

你地番下工, 跟住俾d錢前線就叫做左野???
手足唔係要錢呀, 要自由呀, 要你地真正咁對抗呢個不公既制度,
唔係要你地勇武, 但你地連和理非既極致都未做到
再係咁有錢都冇命享啦真係, 醒下啦求下你地
加泰話學香港. 玩左幾日就三罷
你地做緊咩呀.... 我地搏緊命架
我唔想死呀....

咁你想點

What 7 u want?

全港三罷

日日罷工 我地一早贏左啦

唔知你想點 不嬲都話各有各做
有人有包袱咪做到幾多盡做 唔好灰心啦
雖然你話唔係要錢 但講真 買裝資助食飯捐錢俾星火立場呢d邊樣唔駛錢啊
d人屌查案係因為太多相似既post搞到推唔起行動post

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

點樣先可以喚醒香港人

Sum sing

現實生活依然要過
與其blame 人
不如了解下個社會點運作

樓豬好撚型

我地作為學生 罷課罷工都唔係好大鑊 罷課甚至校方都盡量配合
但係出左嚟做野既人 你唔可以埋怨佢地點解唔係你心目中既齊上齊落

香港人絕大部份手停口停 根本唔係喜愛返工
我同你講 我啲捐錢同事十個有八個都只係透過捐錢 十八開花安撫自己做左野 佢地係唔知仲可以點做
佢地賺嗰份錢唔單止係佢一個 父母 家庭 其他開支
樣樣野通漲 人工追唔上 個包袱其實好大

同埋調轉嚟諗 呢場抗爭既進行方式從來唔係典型
我覺得現階段已經係全民抗爭 只係呢班人係背後提供援助 就咁睇落去好似無乜貢獻 實際上如果無呢班人既資源提供（錢 飯劵 gear）我相信場抗爭會好早就輸

我亦唔認為開呢種post會令佢地改變 有用既話今時今日都唔會仲有呢啲post啦 除左埋怨佢地仲有乜用途呢？仲要有啲人踩多幾腳 港豬前港豬後咁叫
喂 搞清楚 唔係只有前線 被捕者先叫手足架 你地口中既港豬都係手足嚟

但係嗰啲照常吃喝玩樂既人麻煩連登仔屌到佢地屎忽開花

因為政府 中共用左好多手法壓迫香港人
經濟唔太好又唔太差 逼到你手停口停
就算佢個人願意 沖出去博命 唔通要拋棄哂所有屋企人咩
好多人都有包袱唔係一個人做單位 有d係家庭做單位
家庭支柱
假設屋企得2老同一個仔 你想佢地邊個陪你沖出黎？ 唔好怪責太多同路人啦
鼓勵佢地係盡力支持 做到無愧於心就算啦
香港人團結 加油 一齊盡全力反抗！

分化post就由佢沉 兄弟爬山 各有各做講咁耐都唔明

非常理解
但黃色經濟圈須要班有消費力既人去維持
革命都須要錢
對家出黎有錢收我地冇
罷工既結果就係運動極速哀亡
香港人今後二十年都番唔到身

加泰有冇美國佬插手
你就明點解香港依家個方向變成咁

我好理解手足好想運動成功，想拎返屬於我地既野。
但係共產黨係全世界最大政權，加埋小粉紅，已經係黃絲人數一百倍。對手有幾多資源，手法幾狠? 外在因素唔係我地可以控制既野，心態先係我地最需要調節。
我地要成功，唯有係長期作戰，屢敗屢戰。
如果手足覺得好危險，更應該要保護好自己，調節好自己精神狀態，身體狀態。
唔返工，你捱到幾耐? 仲以為兩三個月，一年半載會成功? 太渴望成功，不合理既預期，我地一定會輸

直接答你, 大把人驚比警犬拉, 唔關醒唔醒事

對唔住

話說香港人以前中產化晒，平時都係冷莫自私無禮貌。

而家只係用4 個月就建立左香港人既意識共同體，係國際個高度仲係前所未見，仲想點

後面大佬係世界最大黑社會，要打都要時間架，香港人溫室大架

連最基本嘅black bloc都做唔到
仲話罷工喎

因為唔敢賭一鋪先會安慰自己長期抗爭
問心
罷一個月贏唔贏先
但香港唔會成功

話手停口停嗰啲
依加儲定錢儲定糧for將來某一日要無限期罷工得唔得?

唔好成日陰謀論啦
到底邊度有死過人？

你死撚左都冇人可憐

This is HK

屌你老母啦呀sir

個環境未衰到貼地

依加係講緊真係會死
無啦啦唔知點解就死左, 仲要擺明殺你都吹佢唔漲
手足特別前面果d可能日日都驚緊唔知幾時下個係佢
可能番屋企都唔知邊度有便衣埋你
可能唔知幾時俾人爆入屋捉人,
彥霖話香港人每日都生活係驚荒之中, 我覺得好多人仲未夠驚
睇番歷史, 有d地方場運動成功左, d死者都冇辦法沉冤得雪
我明兄弟爬山
但我地仲要死幾多手足, 先可以全力抗爭

係而家香港上前或者有意識既手足，30以下佔大多數，係公司可以到咩高位？低層人士罷工影響既好少，香港無公會好難全港罷工

仲有食物食水都要諗吓

始終要生活, 好多野要洗錢, 有好多人上有高堂, 下有妻兒, 就算係罷一日工都要冒被炒既風險, 唔好期望好多人會出黎長期作戰, 同埋你唔做自然會有堆藍絲頂你個位

認真問樓主呢幾個月罷緊工定失緊業？

要供樓 仔女 父母 生活
好多人都無計

知唔知加泰抗爭左幾多年？
絕對唔係三日

咁點呀唔駛養家呀?

難道樓主認為所有前線/勇武都係full time抗爭？

冇死過人，只係無拉拉有屍體出現姐，多左好多(自殺)案，好正常嘅事

不嬲唔信相社會制度
係呢個制度下人只係多幾個step既奴隸
畢業後都只番part time幾千蚊一個月夠食, 唔死就得
然後做創作既野, 探索感受人生
利申同屋企住公屋, 我exactly就係廢青

去了解一下北愛嘅發展，其實或多或少同香港差唔多，唔一定個個星期抗爭，可能隔一段時間抗爭，隔幾個月嘅周期性暴力衝突，持續左30年。但呢條路其實都好黑暗

我唔係要你即刻罷, 但如果你有呢個心有冇諗過有咩方法實行
例如開始搵公司相同理念既人組織小型公會??
一句要養家大晒呀?
日日都唔知會唔會死呀, 你大到邊個呀??
手足死晒你估你走得甩? 全世界入集中營架炸

香港本身無公會無法例保障員工
另外太多外資公司, 老闆/高層唔係本地人,根本唔會支持罷工
加上現實一大班老屎忽係唔會醒, 什至係深藍
作為後生一代想罷工都罷唔到
係呢個環境,罷工只係自損自己, 但對大財團影響根本係零

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

咁危險? 係咪應該消滅d 證據? 係咪應該唸方法保護自己? 係咪要去其他地方避吓?
係咪要出定不自殺通知書?

唔好玩喇? 醒吓喇? 你以為自己邊位? 警犬做咩要特登黎暗殺你? 你估殺人冇風險? 唔會有機會俾人發現? 你開定live cam 喺屋企直播囉咁驚?

打完個丁，早d 休息喇。 唸清楚做咩先可以幫到場運動!

呢個時候無謂質疑同路人啦
經過咁多個月 大家都知香港人最做唔到就係罷工
每個人有自己嘅包袱 自己要負責嘅野
咪大家多有多做少有少做囉

你屋企住公屋唔怪得咁另類離地啦

望下清末，革命黨唔單武裝革命，仲有大量文宣，好似搞民報去宣揚革命。
同期仲有《猛回頭》、《警世鐘》呢啲令國民醒

依加死左咁多人你覺得有咩風險?
15歲果個點解會俾人殺有咩動機? 發現國家機密?
浮屍俾人削到頭得番骨又點解要咁做?
你仲覺得離你好遠呀呢d野??

得啦 得你最辛苦要養家 咁你繼續啦

唔好玩喇? 醒吓喇? 你以為自己邊位? 警犬做咩要特登黎暗殺你? 你估殺人冇風險? 唔會有機會俾人發現? 你開定live cam 喺屋企直播囉咁驚?

你咁講我真係有意見

咁無啦啦俾人拉果啲係邊位? 警犬做咩要特登黎拉佢地？
發生緊喎大佬

濫捕而家真係冇風險，俾人影住照拉

無血跳樓、女浮屍三不五時就黎料

影到貨van私家車跳一班cosplay人落黎捉人

冇人知佢拉咗幾多人，冇人知啲人去曬邊

果啲全部大人物?

我盲過盲亨都見到而家好撚大鑊喎

又係你呢啲平時唔聲唔聲，而家先嚟幫口嘅acc

成個新疆有版你睇

你呢啲懶看透世事撚真係好乞人憎，借啲耳想幫殺人政權洗白

直到哩一刻為止，我地真係冇確實証據話港共殺左人。新彊係集中營，佢地連抗爭都冇機會，唔同情況。
未揾到証據，日日覺得死左人就係被自殺？想像到警犬隨時會殺手足，喺恐懼不安既精神狀態下生活，叫人唔好返工，怪人好返工，怪手足付出得唔夠多? 咁樣可以幫到場運動?
咁既狀態，捱唔捱到一個月都難講?
唔該理性d 唸吓要做咩

唔返工冇錢啲物資點黎

好多人對死人已經開始麻目, 或者覺得唔會有自己份
但真係唔係, 死左既好可能真係永遠唔知咩事
你冇辦法追究, 走你又唔知可以走去邊
所以我先話好多人仲未夠意識到嚴重性

講真大家真係feel到離死亡唔遠既話, 真係仲會想花咁多時間番工?
如果唔想番有冇辦法組織身邊既人, 唔係要你即刻唔番, 孫中山都係暗地裡做架啦

濫捕關被自殺咩事? 唔通你真係以為俾警犬拉左果2千幾人，好多俾人殺左? 但係咁耐以黎，一件確實証據都揾唔到? 暫時有冇一個人，知佢個名被警犬拉左之後，後尾真係發現死左先?

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

哩位手足，你抖抖先喇。真係驚你心理有事

專心區選先啦

屋企老豆老母退哂休唔撚使錢養

呢個社會點運作?? 你唔幫佢運作已經係抗爭緊
警察人工邊度黎? 佢地都係打份工
我地玩左4個月, 一個月完全冇人番工, 政府已經可以收皮
再唔係, 少d 1個星期? 2個星期呀?

好白明前線而家係好高風險

香港公安用綁架殺人去平息運動，係人道危機黎㗎

落街前𥄫昅通報app先

留低定資料，出事即刻有發言人
千祈唔好浄係一小群人互相做發言人，佢地同時段拉人就一鑊熟

同時最好係海外關係

佢地殺得一個唔差在殺全家

殺埋全家? 咁不如殺埋d 親戚？親戚又有屋企人，不如又殺埋佢全家?

你睇下歷史共產黨做過d乜, 真係唔出奇
銅鑼灣書店老闆, 冇親戚? 冇屋企人? 擺明送左中tim, 做到d咩?
有人出聲咁又點? 上晒報紙, 你當年有冇理過?

你點知佢浄係拉兩千幾？

但係咁耐以黎，一件確實証據都揾唔到?
你啱呀，新屋嶺咁大鑊有幾多人出黎講?

但係咁耐以黎，一件確實証據都揾唔到? 暫時有冇一個人，知佢個名被警犬拉左之後，後尾真係發現死左先?
好多兇殺案過好多年先破，往往兇手逍遙法外多年

影響唔到班中產 講乜都無用

你諗得太理想

事實係兩個細路中真槍實彈都冇人肯罷工
淨係睇呢個po都知幾多人唔知係帶緊風向定真係未醒
緊急快生效緊㗎而家
反蒙面法生效緊㗎而家
二千幾人被捕 唔知幾多人仲還押緊 唔知幾多細路為咗香港犧牲自己大好前程
但換嚟現實生活仲係要過咁你想點

真係好撚sad

其實好多都明，但香港人最緊要返工